{
  "id_query": "24727080",
  "total": 8457,
  "total_current": 200,
  "max_score": 33.204296,
  "origin_question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 33.204296,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 29.826937,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.338211,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.074549,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.433712,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.407938,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.417704,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.221807,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.724329,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.411472,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.85901,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.51278,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.362572,
      "id": "25033544",
      "field_search": "question",
      "question": "Chạy  iOS 10hay 11 vậy  QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng của hãng bạn nhé, với lô hàng mới sẽ được cập nhật ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.334604,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.079132,
      "id": "24271424",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy hđh nào vậy , ở ngoài 11 vô trong 10 là ntn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào đợt hàng mới thì sẽ là phiên bản iOS 11 bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.634508,
      "id": "24484200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios ip6 hiện tai là 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện thì sản phẩm đang ở IOS 10 đó anh. Tuy nhiên trường hợp này còn tuỳ vào lô nhập hàng thì được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật bản IOS khác nhau nên bên em không kiểm tra chính xác được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.486435,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.437801,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.012144,
      "id": "28632269",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11 vs IOS 11.4 cái nào chạy game ngon anh và cái nào ko làm tốn pin nhìu",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iOS 11.4 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.99981,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.428009,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.361162,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.312618,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.310354,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.830654,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.806992,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.786727,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.691055,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.531256,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.518415,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.201211,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua ip6 32g ở TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cái nào cho hiệu suất xử lí tốt và pị bền hơn vậy. Mới chuyển từ android qua ios nên ko biết.",
      "answer": "Chào bạn, Với độ bền của máy thì sẽ tùy vào cách bảo quản của người dùng còn hệ điều hành IOS 11 thì sẽ tối ưu hơn bảo mật hơn, nhiều tính năng hơn nhưng sẽ nặng và hao pin hơn nhưng không nhiều và khi đã cập nhật thì không quay về IOS 10 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.944719,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.931086,
      "id": "28139235",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy iOS 11 có chậm ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chạy iOS 11 vẫn ổn , không bị chậm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.894322,
      "id": "25931531",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có nhanh hao pin không?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chạy IOS 11 sẽ nhanh hao Pin hơn những bản IOS cũ hơn nhưng ở mức vừa phải nên bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.734207,
      "id": "26166032",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có bị lác ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 11 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.594773,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.594773,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.594773,
      "id": "25062871",
      "field_search": "question",
      "question": "cko m hoi tgdd co jup ha ios 11 xuong 10 hay 9 k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì không được ạ khi đã nâng cấp thì không hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.559703,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.536225,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.527738,
      "id": "26525798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 32G fuxbox thì đag chạy ios 8, 9 hay 10.ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời gian kích hoạt máy nữa bạn nhé; nhưng đa số mình thấy là các máy khi kích hoạt mới hiện tại phần nhiều là IOS 11 rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.511515,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.499407,
      "id": "28852182",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chuyển từ ios 11 về ios 9 ko ad. Chạy ios 11 có vẻ ko mượt",
      "answer": "@Thành: Mong admin trả lời mình cũng thắc mắc như vậy",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.452949,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.386824,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.367865,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.365568,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.345907,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.283585,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.232932,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.226537,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.204671,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.158377,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.113433,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.11291,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.059391,
      "id": "24389654",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 3gb này cập nhật ios 11 có ổn hơn bản 10 k ạ ? Co lag hơn hay hao pin hơn k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện phiên bản iOS 11 đã khá là ổn định, nên sẽ không có tình trạng lag hay hao pin nhiều so với phiên bản cũ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.026774,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.016706,
      "id": "26720849",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb chạy đc ios 11 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 11 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.933451,
      "id": "24066081",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình hỏi cái. Nâng cấp ios 10 lên 11 sao lâu quá trời luôn.hay ko nâng cấp đc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện giờ tình trạng máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.774939,
      "id": "24505283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ xuống 10 đc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.754326,
      "id": "24779351",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hõi ios 11 hạ xuốg ios 10 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.754326,
      "id": "23315219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hạ từ ios 11 xg ios 10 co dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại apple đã khoá Sign phiên bản iOS 10 nên bạn sẽ không hạ về được nữa nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.663618,
      "id": "31554954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới hiện tại ios 11 hay 12 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ còn tùy vào lô hàng mới hay cũ mà sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 hay 12 anh nhé. Đa phần các lô hàng mới bên em đều chạy hệ điều hành IOS 12 cả ạ. Khi mua anh có thể nhờ các bạn tại siêu thị hỗ trợ thêm ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.590086,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.571903,
      "id": "27477861",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ về 10 đc kg qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại apple không hỗ trợ hạ cấp về iOS 10 nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.527669,
      "id": "18751526",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này máy mới hay cũ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên bạn quan tâm là hàng mới 100% bạn nhé, nên bạn cứ yên tâm ra siêu thị có hàng để đặt mua ạ. Nếu bạn có thêm thắc mắc bạn vui lòng để lại lời nhắn bên dưới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.482107,
      "id": "24237406",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao chuyển ios từ 11. về 10. ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện  hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không thể xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.452503,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.427903,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.380948,
      "id": "26734273",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là ios 11 chứ ko phải 10 ak?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 hiện đã được hỗ trợ cập nhật lên IOS 11 rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.241117,
      "id": "27385831",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi tốt các game trên bạn nhé .Máy dùng hệ điều hành iOS 11 thỉnh thoảng cũng có giật lag khi dùng ứng dụng nặng nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.23509,
      "id": "27385845",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy sử dụng ios 11 tương đối ổn định bạn nhé. Máy có thể chơi được modern combat 5, vainglory. Tuy nhiên bạn nên đóng hết ứng dụng ngầm giúp máy chạy mượt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.161916,
      "id": "27722259",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 và IOS 11 cái nào chơi game mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Hai hệ điều hành iOS 11.4 và iOS 11.3 không có nhiều khác biệt nên hỗ trợ chơi game là tốt nhất nhé bạn. Nếu hệ điều hành iOS 11 bạn nói là iOS 11.0 thì hệ điều hành này hỗ trợ chơi game chưa được tốt do ban đầu hệ điều hành này có khá nhiều lỗi tồn đọng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.1397295,
      "id": "22056295",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 nâng cấp lên ios 11 có chạy bình thường ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ hiện ios 11 đã có bản chính thức bạn có thể nâng cấp lên sử dụng bình thường bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm còn ngoài ra thì không ảnh hưởng gì quá lớn đâu ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.07772,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.073069,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.012403,
      "id": "22552224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu bây giờ mua iphone 6 active thì sẽ chạy ios10 hay 11 vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Nhung Vâng sản phẩm này thì bên em hỗ trợ phiên bản IOS 10 chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.912626,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.8814745,
      "id": "30431792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này năng lên ios 12.0.1  sài ổn ko vậy admin",
      "answer": "Chào chị , Nếu chị đang dùng hệ điều hành IOS 10 thì không nên lên iOS 12 chị nhé. Nếu đang dùng IOS 11 thì chị nên lên để máy dùng mượt hơn ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.865158,
      "id": "24358663",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này ở tgdd lúc kick hoạt đã là ios 11 giờ e muốn xuống ios 10 có đc k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.821606,
      "id": "27668218",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản ios 11 do nhà sản xuất cho  luôn hay là từ bản ios 10 của máy nâg cấp lên ios11 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện đây là bản IOS 11 được nhà sản xuất nâng cấp trong đợt sản xuất đó luôn anh nhé. Hiện sản phẩm bên em kinh doanh nguyên seal nên không thể tự động nâng cấp được ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.745966,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.744127,
      "id": "25694760",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 và ip 6s thì cái nào có vân tay 1 chạm vậy ạ? Hay lên ios 11 là cái nào cũng có ạ? E cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, 6s không hỗ trợ vân tay 1 chạm, lên IOS 11 cũng không có 1 chạm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.735475,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.72113,
      "id": "25190276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi con Iphone 6 này là bản IOS 11 chính thức hay bản beta ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đề cập máy mới, vừa kích hoạt luôn thì là bản IOS 11 chính thức bạn nhé--- nhưng phần chi tiết là bản 11.x.x bao nhiêu thì còn tùy thời điểm kích hoạt nữa bạn nha, mình rất tiếc là chưa có thông số cụ thể cho bạn rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.717212,
      "id": "21921160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này lên ios 11 được k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại nâng cấp iOS 11 hoàn toàn toàn bình thường bạn nhé. Bạn có thể tham khảo  nếu có ý định cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.705051,
      "id": "22068802",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ em cách hạ ios 11 xuống 10 với ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.695068,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.66618,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.6233225,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.618312,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.556601,
      "id": "18322443",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay hê diêu hanh ios 10 hay mua vê mới nâng câp lên ios 10",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này đã được cài đặt sẵn Hệ điều hành IOS 10 rồi anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.553572,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.507576,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.504773,
      "id": "25651781",
      "field_search": "question",
      "question": "e có cái iphone 4s ios củ lắm... muốn chuyen du lieu cua nó sáng iphoe 6 ios 10 11 j á quên r.. thì làm sao j a",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có dùng iCloud thì bạn chỉ cần đăng nhập lại iCloud lên iPhone 6 mới, các dữ liệu của bạn sẽ tự động được đồng bộ nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.479221,
      "id": "22638412",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hạ ios từ 11 xuống 10 dc koa ak",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.437452,
      "id": "27683292",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Mk sài 5s qt 16g Đang chạy ios 10.3.3 Chơi game rules of survival hay bị out ra ngoài, khi máy nóng xíu là có hiện tượng giật lak. Vậy mk có nên nâng ios lên 11. Hay k.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn không nên nâng lên iOS 11  do sẽ giật lag hơn bạn nhé. Bạn gỡ game ra cài đặt lại , xóa các ứng dụng không cần thiết , xóa bớt các dữ liệu không dùng xem khắc phục được không nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.358357,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.310619,
      "id": "23283882",
      "field_search": "question",
      "question": "Htai m dang sd ios 11, muốn hạ cấp xg ios 10 có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.306738,
      "id": "26869049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hỏi,bên minh có hạ dc ios 11 xg ios 10 dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không quay về phiên bản cũ được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.238457,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.168247,
      "id": "21888197",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co nen len ios 11 hay khong?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 vẫn được hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.15334,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.088913,
      "id": "17549722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới chưa khui hộp hay máy cũ vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 32GB chị quan tâm bên em là máy mới chưa khui hộp nha chị, chị có thể yên tâm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.043581,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.979911,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.879423,
      "id": "17455692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là giá ol hay tới tgdđ mua giá vẫn vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy hiện chưa có hàng tại Thegioididong.com ạ, đây là mức giá trong chương trình cọc trước, khi đặt cọc xong anh có thể chọn đến siêu thị nhận khi máy về hoặc Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao tận nhà ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.87113,
      "id": "31494911",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi cái này là full 100% hay hàng dùng r vậy !!!",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh nguyeean seal mới 100% anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.864876,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.852973,
      "id": "27403432",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g xai ios 10 hay ios 11.cai nao on hon?dinh mua,de biet cai luon khoi mat cong ra mua rui fai suy nghi nua?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 32GB chạy IOS 10 hay 11 điều ổn định và mượt nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.843535,
      "id": "26283964",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 này lại chạy ios 11 ạ ? không phải là 10 sao",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì do lô hàng Iphone này là lô hàng sản phẩm mới nên được nhà sản xuất tích hợp sẵn IOS 11 trước khi kinh doanh đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.821362,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.785376,
      "id": "24920634",
      "field_search": "question",
      "question": "cứ tưởng ip 6 32 gb ios 10 nào ngờ mua mới tinh giờ ios 11 hết rồi. chán",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi chưa mở máy lên chạy IOS 10 anh nhé, khi anh mở máy lên sẽ chủ động cập nhật lên phiên bản mới nhất hỗ trợ cho sản phẩm từ hãng anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.777476,
      "id": "22151544",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có hỗ trợ len ios 11 ko",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên có thể cập nhật lên iOS 11 anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.701574,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.6502495,
      "id": "28501064",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11 VS IOS 11.3.1 cái nào sài ổn định chơi game tốt   và ko có lỗi nhìu",
      "answer": "Chào bạn, Cả 2 hệ điều hành này thì theo trải nghiệm của mình thì 2 phiên bản này sử dụng khá là ổn định ạ, chơi game cũng khá là tốt và ổn ạ, tuy nhiên có thể tùy vào người dùng mà có thể chọn 1 trong 2 phiên bản này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.63865,
      "id": "28787819",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có hai câu hỏi cần được giải đáp..  1 máy có màu xám k  2 khi mua máy mở hộp thì máy đang chạy hđh 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu xám anh nhé , và sản phẩm này khi anh mở hộp là dùng hệ điều hành IOS 11 anh nha .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.6259985,
      "id": "25168805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ịphone này khi mua là IOS 11 đúng không ad ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy này khi chị mua sẽ lên iOS 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.550293,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.549375,
      "id": "22224801",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên IOS 11 rùi giờ đem ra TGDD xuống lại 10 dc ko nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc IOS 10 hiện tại đã khóa sign nên không thể hạ xuống được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.548332,
      "id": "24183970",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện tại đang chạy hđh ios nhiu v shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra IOS cao nhất hiện tại của máy là IOS 11.2.1 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.5462055,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.439639,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.4333725,
      "id": "23846166",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có hỗ trợ hạ cấp ios 11 xuống 10 không ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ anh nha , anh liên hệ vớiđể được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.420553,
      "id": "24716584",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi ip6 thường dùng bản 11 có xuống đc ios 10 nữa k hay phải chờ ms đc hạ cấp xuống",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì không thể quay về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.375979,
      "id": "30007063",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tôi nang cấp len ios 12 thi hình nền cua ios 10 va 11 tu dong mat vay qtv",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do mặc định máy sẽ xóa , anh sử dụng bộ ảnh nền mới của iOS 12 anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.364707,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.360883,
      "id": "23379745",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy va kiểm tra thấy máy chay ios 11 là sao v qtv ? E tưởng ios 10 chứ .",
      "answer": "Chào bạn,Do máy bạn là máy mới được sản xuất gần đây nên đã được nhà sản xuất cài đặt mặc định lên phiên bản cao hơn và nhà sản xuất cũng không tiết lộ vấn đề này với bên mình nên đây là bình thường và bên mình cũng không có cách nào kiểm tra được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.284241,
      "id": "21360432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ từ hệ điều hành iOS 11 xuống IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại .Xuống trực tiếp luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.239119,
      "id": "22671176",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iPhone 6 này lên ios 11 được không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên được hệ điều hành iOS 11 nhưng mình khuyên bạn không nên lên vì máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.236932,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.233648,
      "id": "21360172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã nâng cấp iOS 11 thì có thể tham khảo  để hạ cấp cho máy nhé, và thông thường nếu bạn thao tác đúng thì máy sẽ không bị lỗi treo cáp nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.205041,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.159584,
      "id": "29222140",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là sao vậy??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn thao tác cập nhật không được phải không ạ để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.12759,
      "id": "24970396",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này mới mua về là ios 11 r ak ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là các máy đều ở iOS 11 mới nhất hiên nay bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.110123,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.107815,
      "id": "22755597",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới lên ios 11 mà nó hơi lag vs bị lỗi nhiều nên e muốn xuống ios 10 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại không thể trở về IOS 10 được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.031096,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.989793,
      "id": "23195416",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ios 11 giờ giảm xuống 10 dc k ạ không biết tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống 10 dc k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ hạ cấp IOS rồi nên không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.899237,
      "id": "24256825",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua là ios 11 e muốn xuống ios 10 có đc k ad ơi.tại tui thấy nó khá bị giật ý",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.899237,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.88294,
      "id": "25813518",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e hk có bản cập nhật ios 11 vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi cho máy , sau đó bạn kiểm tra cập nhật lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.880836,
      "id": "24815864",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên nâng cấp máy lên iOS 11 ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào nhu cầu của anh muốn trải nghiệm các tính năng mới thì anh có thể nâng cấp hay không ạ. Nếu máy đang dùng ổn định thì chưa cần nâng cấp vội anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.872629,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.831923,
      "id": "18169729",
      "field_search": "question",
      "question": "THÔNG TIN CHI TIẾT THÌ GHI MÁY CHẠY HĐH IOS 10 MÀ ẤN VÀO CHỮ ISO 10 THÌ ĐỌC ĐƯỢC BÀI VIẾT BẢO SẼ CHỈ CHẠY MƯỢT TRÊN IP 6s TRỞ LÊN ????? Are you kidding me???",
      "answer": "@Hanato Yui (Đừng Google T: vì dòng iPhone 6 32GB mới phổ biến ra nên dùng hệ điều hành mới, nói chung dòng mới sẽ update sẵn iOS mới nhất. còn iPhone 6 16GB/64GB/128GB là năm 2015 nên dùng iOS 8",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.79325,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.786468,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.743738,
      "id": "23723440",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao gioi thieu la ios 10 nhung mang may ve kiem tra lai la ios 11. Thay may chay cham thay hoi bi chan",
      "answer": "Chào bạn,Các máy sản xuất gần đây đều được nhà sản xuất Apple cập nhật lên iOS mới nhất, trường hợp này là iOS 11 bạn nha. Cá nhân mình trải nghiệm thì iPhone 6 cấu hình vẫn sử dụng tốt iOS 11 và chậm chỉ xuất hiên 1 số trường hợp hoạt động nặng thôi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.659145,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này chạy ios 11.4 nó có ổn định k ad",
      "answer": "@Trọng: mới khui hộp là nó đã chạy 11.4 e chưa cập nhật j hết",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.627233,
      "id": "19402879",
      "field_search": "question",
      "question": "ko biết máy có nên lên ios 11 hay để ios10 mà xài ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại iOS 11 chỉ là bản Beta nên chưa nên lên vội anh nhé, còn có nhiều lỗi xuất hiện và nên chờ cho Apple hoàn thiện iOS 11 này đi rồi nên cập nhật anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.626561,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.614727,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.600559,
      "id": "29897194",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào hạ ios 12 xuống 11 ko? Ip6 xài hay bị đứng quá",
      "answer": "Chào chị , Chị tham khảo và thao tác theo \"\" để hạ chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.590042,
      "id": "21767296",
      "field_search": "question",
      "question": "sao lên ios 11 không phản chiếu lên tv được vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có apple Tivi để sử dụng chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.582822,
      "id": "24643259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 có lag nhiều ko vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn cập nhật lên iOS 11 thì máy có giật nhưng không quá nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.580631,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.579483,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6splus nếu mua mà kích hoạt thì sẽ chạy luon iOS hiện tại hay là iOS 9.0 ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang được kinh doanh tại Thegioididong.com  với bản rom iOS 11 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.546251,
      "id": "27958100",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy lock ios 11 ở ngoài, liệu có thể cầm vào thế giới di động để hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không cho hạ cấp và bên Thegioididong cũng không hỗ trợ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.509513,
      "id": "17837192",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này bao nhiêu vậy  QTV",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này bên em đang kinh doanh với giá 9.990.000₫ anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để em có thể đặt giữ hàng tại siêu thị Thegioididong.com hoặc có thể giao hàng tận nơi cho anh hoàn toàn miễn phí với khoảng cách dưới 20km. Và anh cảm thấy ưng ý thì anh mua còn không thì anh không mua cũng không sao anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.505484,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk dùng IOS 10, cho mk hỏi làm sao để ios 11 k tự động tải xuống...nó cứ tải sẵn rồi chờ mk cài @@",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn thử giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > bạn chọn ứng dụng IOS 11 > xóa cài đặt giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.502487,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.467403,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.453871,
      "id": "31110612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 ios 11 thi hiển thi sóng hinh tron hay la truyen thong nhu androi",
      "answer": "Chào anh ,Dạ iOS 10 trở xuống thì máy sẽ có sóng dạng chấm tròn, còn iOS 11 trờ lên sẽ có dạng thanh đứng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.448639,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.448639,
      "id": "26761684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy đa nhiệm được khoảng bn ứng dụng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc tùy ứng dụng nặng nhẹ khác nhau mà sẽ có tình trạng đa nhiệm khác nhau không thể có số ứng dụng cụ thể được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.420991,
      "id": "28548095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32 lên ios 11 lâu chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được cập nhật ios 11 khá lâu rồi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.404083,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.353107,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.319262,
      "id": "23855153",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua minh mua iphone 6 tren mang nghi ios 10 khi thanh toán tiền song dung máy lại là ios 11 vây la sao nhi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là đã đều được cập nhật lên iOS mới nhất là 11 , còn thông số trên web là của lô hàng đầu tiên bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.315777,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.315003,
      "id": "30862075",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó chạy ios bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua mới bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.310793,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "thông tin máy là IOS 10, nhưng sau khi mình mua máy về thì đã mặc định là iOS 11? giải thích dùm đc không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng lô hàng sản phẩm thì máy sẽ có hê điều hafngh khác nhau đó anh. Có thể sản phẩm của anh thuộc lô hàng mới nên mới được hãng cập nhật lên IOS 11 đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.287346,
      "id": "28517607",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 cái nào sài ít lỗi vậy sao em thấy mấy cái bình luận nãy giờ ghi là ip 6 lỗi vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iOS 11.4 không bị lỗi nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.285444,
      "id": "29372301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi ios 11 ,ios11.4, ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình chưa hiểu câu hỏi của bạn lắm, bạn đang gặp vấn đề gì hoặc có thắc mắc gì bạn vui lòng mô tả rõ hơn và chụp ảnh màn hình lỗi của máy nếu có để mình hỗ trợ bạn được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.24504,
      "id": "24306725",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 32gb, ở phiên bản 10.3.2, giờ muốn lên 10.3.3 được không. Hay là sẽ phải lên ios 11?( bạn có thể đánh giá 2 bản ios 10 ở trên được không?) Cám ơn bạn nhiều!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại nếu nâng cấp thì mình sẽ lên trực tiếp IOS 11 mới nhất luôn, bản IOS 10 Apple đã khóa lại rồi bạn nhé; mình có thử tìm hiểu một số đánh giá từ phía người dùng thì bản IOS 10.3.3 là bản ổn định hơn, do bản này cập nhật một số dữ liệu giúp vá lỗi từ bản cũ đó ạ; nếu bạn đang ở bản IOS 10 cũ mình khuyên bạn nên cân nhắc về việc cập nhật mới bạn nhé; mình sẽ không về lại bản cũ được nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.218641,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.180711,
      "id": "22037655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có thiệt không vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có chương trình khuyến mãi trên ạ, thông tin lừa đảo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.138713,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.088044,
      "id": "21846693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua con này ngoài thế giới di động thì đã lên ios 11 chua",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, khi mua sản phẩm trên tại siêu thị thì máy chỉ ở IOS 10 thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.080224,
      "id": "18136327",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa em tưởng hồi mới ra mắt ip 6 chạy ios 8 hay 9 mà anh/chị ơi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB khi mới ra mắt đã được hỗ trợ sử dụng hệ điệu hành IOS 10 rồi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.065682,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.038732,
      "id": "26667284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi cái, làm thế nào để trở về ios 10 z, e đành xài cái 5s lở lên ios 11.3 jo máy nóng và mau hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 5s khi đã cập nhật IOS 11.3 thì không thể qua về IOS 10 được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.035067,
      "id": "23550070",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 ios 10 nhưng k tải đc ứng dụng trên app store nó bắt pải nâng lên ios 11 ms tải đc ?? Nhưng e k muốn lên 11 !!! Ad xem giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 1 số ứng dụng thì bạn bắt buộc phải nâng cấp phiên bản cao hơn để tải bạn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.021597,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.008856,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.000822,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.996028,
      "id": "26283968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy iOS 11.2.6 hả j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin từ hãng Apple thì máy chạy IOS 11, còn về bản IOS 11 mấy thì hãng sản xuất chưa cung cấp thông tin. Và do sản phẩm iPhone mới phải nguyên Seal nên mình không thể tháo ra kiểm tra cho bạn được, mong bạn thông cảm giúp mình ạ. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.953817,
      "id": "29308128",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ios 11..",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cần hỗ trợ gì về ios 11 để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}